驅蝗行動，聽到大部分香港人都不滿支國人播毒，係咪應該恢復驅蝗？

見到支國人影下大頭，叫佢返支國

推

政府一日唔全面封關，只會鼓勵更多疫區感染者衝入香港求醫，間接促成社區爆發，害死更多人，現全體香港市民要求將所有口岸（包括機場、羅湖、落馬洲、深圳灣、港珠澳大橋）全面禁止來自中國大陸旅客入境香港，否則繼續三罷！

備注：
1.）非中國大陸旅客（包括台灣）可以正常入境香港
2.）擁有香港永久性居民身分可以正常入境香港
3.）香港永久性居民及其他國藉旅客經中國大陸入境香港必須接受為期14日隔離及醫學監察